Title: Eccomi di nuovo a Klaipeda
Date: 2006-02-01
Category: Lettonia
Slug: eccomi-di-nuovo-a-klaipeda
Author: Karim N Gorjux
Summary: Sono arrivato ieri dopo una permanenza di un solo giorno a Riga. Fare nuovamente due passi per la città è stato più che altro triste (parlo di Riga). Oramai farsi vedere nella[...]

Sono arrivato ieri dopo una permanenza di un solo giorno a Riga. Fare nuovamente due passi per la città è stato più che altro triste (parlo di Riga). Oramai farsi vedere nella vec Riga con le inequivocabili sembianze italiane non è raccomandabile...  
  
Mi sono successe un paio di cose strane: la prima è che il solito tizio che cerca di pubblicizzare il night club sulla kalku iela mi ha guardato in faccia e ha detto le seguenti **testuali** parole: *"Muovi il culo al nightclub taldeitali! Ragazze nude, spogliarelli, ingresso gratis per le ragazze!"*. Sto ragazzo di circa 20 anni parlava italiano...


 Vado a mangiare al Lido, chiedo al cuoco una porzione di quel-piatto-strano, lo ringrazio e mi risponde: *"Prego!"*. Il peggio è stato quando una ragazza di 10-11 anni ha provato a bersagliarmi con una palla di neve e ridendo mi ha fatto il dito. Mah.. Riga bruciata?? Riga è da cancellare dalle cartine geografiche!

   
  
adsense  
  


